一手資料 ZARA全線收走公仔

下次文宣要痴counter睇下會唔會收走埋個counter

不過大家千祈唔好咁對一間奶共國企

唔明呢間野點解仲咁多人買
奶撚到

只要和你shop同痴文宣令佢閂門就足夠

今日閂完門無事之後轉個頭竟然仲可以開返

成個海港城差唔多無全部舖都閂哂都仲可以開門做生意

真係堅強過小強

推

幾好

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

ZARA

款又柒 cutting又差 料更加唔駛講 洗完幾次變咗爛布咁

會唔會有人燒左成間 Zara
咁咪無哂成批貨

奶共姐 罷買同痴文宣已經夠做

要大聲講畀舖入面啲人聽先得架

好人一生平安

低能豎敵

尋日幫襯咗 有無人update吓zara點奶共

是咁的
自從2/9個日zara唔開門 比大陸話支持示威
之後的膠層就驚驚， 而家出面放晒tg 佢都唔撚山門。

我唔明你用咗佢鋪頭嘅公仔你都做宣傳吉祥物
你其實期望佢會做啲乜？

Keep住俾你擺即係大大聲話俾人聽支持抗爭
基本上冇一家大型企業會咁做
太古商場你都冇喺佢度做連儂牆
咁點解無啦啦喺黃色經濟圈開始發展嘅時候
擺ZARA上枱要佢表態

佢唔大大聲譴責你加賴共咁咪算囉

同元氣一樣 要話比人知有蟲等人唔好食

佢仲抄小眾設計師d設計自己賣

入去扮客都得既

拎起啲衫係咁屌

比大陸網民講兩講支持罷工之後

全線收起黑色Tee唔賣 算唔算

最撚慘 之後出面放晒tg都唔山門

搵錢大過天

一陣又比人話響應罷工

員工安全慘撚過地底泥

Pish

分四色

紅裝飾

藍罷買

咁碎料出乜魔法啫？
風向撚？

老豆想同佢做朋友

老豆想知答案阿

呢間野真係好垃圾

12.22 15:30 支援新疆

幫手宣傳下

啲嘢吸引咪有買囉，蘋果夠奶啦又咪一樣有人買

up

唔好令更多人覺得p牌無腦

你以為啦 仲大把人入去行
呢邊拉緊人 個邊連卡佛同facess仲大把大陸人行緊平行時空咁

Green object入晒商場好得人驚 搞到我地無得shopping 一定要食個飯先 等佢地走左先再shop

間野好核突架

Zara洋裝縫入死老鼠 台灣分公司不回應

真心唔知，ZARA係國企?

借推一下

黃色經濟圈基礎理論與發展方向討論區

兩面不是人

冇跟開。。佢點奶法？

利申：冇買過

ZARA食撚屎啦

好奇一問手足點解淨係入Zara

Push

海港城貴租丫ma

仲要貴

【要人】三罷陣線：各行各業都要人

胡椒味衫
胡椒褲胡椒裙
胡椒黑絲

【爆料都可以爆Post】ZARA黑心內幕討論區（2）

正

真，仲衰過紙做

x

S

永久blacklist

Blocked

一定要係weibo分享一下呢間黃店

發夢今日行街呢間舖頭真係成隻曱由咁打不死 每次路過佢門口就落閘 轉頭又開返門做生意

堅強過小強就比d小強佢以毒攻毒

葉問生Cancer返香港敎仔詠春死埋

呢條友要拖去打靶
又係啲口痕裝修軍司
呢啲易燃舖一向都話唔可以火燒

勁wor!

Amazing Christmas

Zara 真係垃圾時裝，買過一件褸咁大把

你地真係痴撚線

我錯左喇

Sorry

一時火遮眼好嬲咋

啲款仲要係抄返黎

有名你叫Zara 沙”華”
緊係奶共
之前收起哂啲黑色T &衫CLS

push

成個海港城有人個陣關一陣，人一走遠少少即開

左抄右抄 唔係抄名牌就抄少人識啲嘅設計師作品

佢計%炸

真

俾人貼標語後收走都好正常啫，相反藍屍貼野相信都會一樣後果

屌

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

死架仔屌你老味啦 防暴入晒黎開晒催淚彈都唔放人收工 永遠都最遲個刻先收鋪 貪錢貪到完全危害員工生命同安全 仲要冇得claim返錢 都唔明點解連登冇人屌柒佢

入去扮試衫 霸晒佢啲試身室 work 唔work?
有啲人唔試身唔得，等得耐就唔買

ZARA男裝又收走黑色衫～

因為今個星期六係On Sale嘅第一個星期六

Zara喎，個brand成日抄9人，個image都臭曬啦依家仲要奶共，真係冇衫著都唔會買佢
d衫

其實都未肯定 唔洗咁快同zara割嘅
無鮮明嘅立場 可以先觀察一排 再做決定
唔好自製敵人先

發覺好多想扮後生嘅中年大叔鍾意ZARA啲衫

其實我成日都買zara, 料同款係一般但收你幾百你expect 咩

同埋佢好多課都唔係made in China, 我幾鐘意佢搬晒廠去越南同葡萄牙

立場咁鮮明都仲要觀望？

又貴又柒d款

Dior早幾日中國分公司都有出聲明講乜乜柒柒 真心嘅分公司不代表總公司嘅 見樓上都有絲打講有手足用公仔貼文宣又keep住擺到 我個人覺得可以再觀察嘅

利申 麻麻zara 好憎抄小眾設計師依個行為

斷次都對過啲閪sales ，咩公司有咩人

每個星期不斷增加敵人
前兩日hsbc今日就Zara ,郁d又裝修又杯葛
你哋唔係覺得憑一己之力可以搞哂d奶共商家阿麻?

我有個更提議

搞貨倉

職員手足？依加做幾樓？

zip個臭蛋入佢啲櫃la度 睇下啲大陸人係咪冇嗅覺

Zara = 即食時裝，唔預你長著，佢一個禮拜出3個design (名牌出fashion show 仲快，基本上直copy改少少)

咁樣呢？

唔清楚訂明邊啲係黃店邊啲係奶共公司

咁黃色經濟圈點運行落去？

我只支持罷買

從來唔支持裝修

PUSH!!!!!

PUSH！！！

哇跪得好快喎，JPPK應該好驚

一奶再奶

驚死會比大陸狗誤會咁

剩係識得用微博奶共

來自iphone客戶端

推埋呢個

中國香港特別行政區😎😎😎

全部殘體字比支那狗睇

今日好驚驚，一早落閘😊

好出奇咩 係咁架啦

其實呢間垃圾公司唔見棺材唔流眼淚

中環？

PUSHHHHHHHHH

只要迫到商場宣佈關門大吉就已經成功
又一城就係非常成功例子

真 令商場收皮攬炒商家先會比壓力林奠

Zara四宗罪：
衫貴款柒
cutting差
抄襲
奶共

幾個月前啱啱係元朗返工
經過yoho見到間野開到咁撚大間
唔睇真d 真係以為係d咩Gucci，Balenciaga
屌你老味 點知原來Zara來

斬腳指避沙蟲都比佢諗到？咁撚醒既痴線

有啲道理

唔清楚訂明邊啲係黃店邊啲係奶共公司

咁黃色經濟圈點運行落去？

有無諗過點解其他同類型大公司U記 H&M無呢啲問題

[/member]你係左膠既話就一早乜都唔好做等被送中啦[/member]

又一間玩完

係囉！點解其他無事得佢有？

靠大陸客賺錢 預左無好下場

今晚時代廣場既手足入ZARA行街啦

路過好似見尖咀請左個南亞睇門口 🤔